Government Flying Service Cadet Pilot 2018

政府飛行服務隊
職位名稱: 見習機師
薪酬: 一般紀律人員(主任級)薪級表第1b點(月薪港幣24,950元)至一般紀律人員(主任級)薪級表第2點(月薪港幣28,455元)。
入職條件: 申請人必須具備下列資格 :
(a) (i) 在香港中學文憑考試有五科包括英國語文科成績達第3級(註1)(或同等程度)或以上，或具備同等學歷；或
(ii) 在香港高級程度會考有兩科高級程度科目成績達E級或以上，以及在香港中學會考另外三科成績達第3級(註2)/C級或以上，其中包括英國語文科，或具備同等學歷；
(b) 按照國際民用航空組織的標準，通過體格檢驗，並具有良好視力(註3)；
(c) 通過機師技術筆試及機師能力傾向測驗; 及
(d) 符合語文能力要求，在香港中學文憑考試或香港中學會考英國語文科成績達第3級(註2)或以上，或具備同等成績。
註: (1) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視為相等於新高中科目第3級成績。
(2) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考英國語文科( 課程乙 ) C級的成績，在行政上會被視為等同2007年或之後香港中學會考英國語文科第3級的成績。
(3) 申請人必須符合香港民航處一級體檢的要求。一般來說，申請人如需佩戴矯視鏡及/或曾接受矯視手術，但符合香港民航處一級體檢的要求，亦可予以考慮。
(4) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
職責: 接受三年有關機師職責的訓練，並須遵守政府飛行服務隊條例有關紀律事宜的規定及可能須要穿著制服及輪班工作；在正常辦公時間以外及在周末接受培訓；及在香港以外地方接受培訓。
聘用條款: 獲取錄的申請人會按公務員試用條款受聘，試用期為三年。成功通過試用期者會獲當局考慮按當時適用的長期聘用條款受聘。
附註: (a) 除另有指明外，申請人於獲聘時必須已成為香港特別行政區永久性居民。
(b) 作為提供平等就業機會的僱主，政府致力消除在就業方面的歧視。所有符合基本入職條件的人士，不論其殘疾、性別、婚姻狀況、懷孕、年齡、家庭崗位、性傾向和種族，均可申請本欄內的職位。
(c) 公務員職位是公務員編制內的職位。應徵者如獲聘用，將按公務員聘用條款和服務條件聘用，並成為公務員。
(d) 入職薪酬、聘用條款及服務條件，應以獲聘時之規定為準。
(e) 頂薪點的資料只供參考，該項資料日後或會作出更改。
(f) 附帶福利包括有薪假期、醫療及牙科診療。在適當情況下，公務員更可獲得房屋資助。
(g) 如果符合訂明入職條件的應徵者人數眾多，招聘部門可以訂立篩選準則，甄選條件較佳的應徵者，以便進一步處理。在此情況下，只有獲篩選的應徵者會獲邀參加測試╱面試。
(h) 政府的政策，是盡可能安排殘疾人士擔任適合的職位。殘疾人士申請職位，如其符合入職條件，毋須再經篩選，便會獲邀參加測試╱面試。
(i) 持有本港以外學府╱非香港考試及評核局頒授的學歷人士亦可申請，惟其學歷必須經過評審以確定是否與職位所要求的本地學歷水平相若。有關申請人須郵寄修業成績副本及證書副本到下述查詢地址。
(j) 在臨近截止申請日期，接受網上申請的伺服器可能因為需要處理大量申請而非常繁忙。申請人應盡早遞交申請，以確保在限期前成功於網上完成申請程序。
申請手續: 申請表格[G.F.340(3/2013修訂版)]可向民政事務總署各區民政事務處民政諮詢中心或勞工處就業科各就業中心索取。該表格也可從公務員事務局互聯網站()下載。申請人必須在申請書上清楚列出已獲取的公開考試所有科目成績。已填妥的申請書，連同修業成績副本及證書副本(如申請人為非本地學歷持有人) ，須於截止申請日期或之前寄回或送交下述地址。申請人亦可透過公務員事務局互聯網站 () 作網上申請。持有非本地學歷的申請人，如在網上遞交申請，必須於截止申請日期後的兩個星期內把修業成績副本及證書副本寄交下述地址，及在信封面和文件副本上註明網上申請編號。如申請人沒有清楚列出已獲取的公開考試所有科目成績或未能提供所需的証明文件，其申請書將可能不獲受理。所有申請書，如資料不全、逾期遞交、以傳真或電郵方式遞交、並非使用指定申請書遞交、未妥為簽署，將不獲考慮。如以郵寄方式遞交申請書，申請日期以信封上郵戳所示日期為準。為確保郵遞準時無誤，申請人須確保所寄的郵件已繳付足額郵資。任何郵資不足的郵件將由香港郵政處理退回發件人或消毀。申請人如獲甄選予進一步考慮，通常會在截止申請日期後約十四至十六個星期內接獲通知。邀請書或將會通過電郵發出。申請人請盡量在申請表上提供正確電郵地址。申請人如沒有獲邀參加測試/面試，則可視作其申請不獲接納。
查詢地址: 香港大嶼山香港國際機場南環路18號政府飛行服務隊人事部
查詢電話: (852) 2305 8362
截止申請日期(日/月/年) : 03/05/2018 23:59:00
刊登職位報章及日期: 明報 (20/4/2018) 及南華早報 (21/4/2018 & 28/4/2018)
部門網址:
經互聯網遞交申請: GF340在線申請
發布日期 20/04/2018

有冇人會報

Apply 左

有冇人知佢個ST 考咩?

apply 左
7月考wt

email❓

係

噤我已經收皮

我都收到email 7月 wt

Wt可以點prep

都係21號

聽人講考基本物理野？